d男人真係好撚蠱惑嫁

成日係傾邊條女好正
邊條女好扑
又係廁所偷偷地計劃要強姦邊個
唔好似為你地係仔佢地就會放過你啊
佢地有窿就上嫁喇！
一搵岩機會你身上所有窿佢地都唔會放過！
好撚蠱惑嫁！

橙矛人理

永遠愛你